求notebook推介

幫呀妹問, 佢主要用autocad, adobe ai之類既野
見到surface book 2, 但唔知好唔好用
筆直大概13K-16K
有冇巴打可以推介一部好用notebook

同埋漏左講佢讀arch

唔撚好買surface 甚至Ms仼何機
佢保養期都唔撚會幫你維修
本身部機又多問題
垃圾食屎ms

岩岩壞左 上黎睇換乜機
屌你老母ms 永不錄用

多謝巴打先
有諗過surface評價
聽完你咁講應該唔會買

有冇巴打推介MSI PS42 8RC

個陣見佢又幾過引 好似幾高科技
仆街 買左返黎啲電2個鍾都唔夠無哂
唔緊要 咁我插住電啦 仆你個街
佢電池發脹到同我迫爆個moon

同上面個情況一鳩樣
利申：仲炆緊
因爲幾個鍾做完份嘢 佢同我死